De lieve Benson leende zich het best voor het werk en gaf ons een baan door haar kunst in het wriemelen van haar kont en de heerlijke kut en sluitspier druk; tegelijk genieten en sneller dan de Egerton, ze kreeg vier heerlijke ontladingen voor ons iets trager zintuigen zouden ons in staat stellen om tot de grote laatste crisis te komen, wat leek te gebeuren stimuleer de goddelijke Benson tot een punt van wilde lust, waaruit bleek zelf in kreten van de grofste schunnige; schreeuwen tegen ons om onze prikt verder en sneller en noemt ons de luidste blackguard namen waar ze haar tong op kon zetten - absoluut brullend als de finale ontslag greep haar op precies hetzelfde moment dat we overstromingen van stroomden sperma in beide interieurs, ze vervolgens zonk, vernietigd door de overmaat van de wellustige geneugten die haar zijn verleend, maar kloppen kloppend en pulserend in alle na-vreugden van de uiterste geslachts tevredenheid.
Wo leg lang in deze heerlijke inanitie van zulke wellustige excessen.
De lieveling Benson oefende haar heerlijke "tangen" uit in beide openingen, wat al snel hun verwachte effect had, en kort daarna gaf het vlees symptomen van zijn "opstanding" tot mondaine vreugden, na te zijn gepasseerd door de hemelse geneugten van het Paradijs, echt het meest opstaan heerlijke graven waarin ze zo prachtig begraven liggen.
Like haar mooie voorganger was ze graag voor meer, en als het mogelijk was onze tweede gang was superieur aan de eerste, in elk geval was het langer getrokken, voor de vorige versies van onze verslapte aanhangsels gemaakt de verdere levering een inspanning die langer pompen vereist, en dus zwol de hoeveelheid plezier door het proces eerder te verlengen aankomen bij de grote laatste crisis.
De Benson, veel meer onbestuurbaar in haar passie dan we waren, moet heb zes of zeven keer doorgebracht in onze laatste poging, en stierf weg in, als alles, meer verlaten dan in onze eerste cursus, en uiteindelijk zonk volledig overwonnen door de volledige bevrediging van haar woedende lust voor voorlopig.
